d差佬係咪咁撚柒on9,拉人用laser,隨時搞到自己一身蟻

講真，本身都冇咩人知有觀星筆宜樣野

宜家全世界都知

等間班暴徒組團用觀星筆射去紀律部隊宿舍點撚算

真係弱撚智

自己搞著自己

我求大家唔好周圍射去住宅，影響到其他人

唔好搞人妻兒

利申：支持香港警察

放心,D狗未柒完
遲D一定有新聞拉人買頭盔豬嘴
之後全民上裝備

搞到自己老婆仔女先大獲

重申多次，紀律部隊宿舍有埋消防救護海關同佢哋屋企人
未知樓層單位之前唔好無差別射人

咪係囉，害埋其他手足就唔好

佢地係拉仇恨 幫政府轉移視線

btw阻阻大家，睇下我篇文啦
（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

兩邊都唔係咩好野

打死黑警都唔會贏架
其實黑警係呢場運動已經輸左
無論邊一邊贏
黑警既下場一定係悲劇
我地要集中打擊港府同西環

睇下我篇文啦

咁你打西要都要面對差佬

佢地都會派差佬出黎

其實個晚黃大仙 已經搞到住係低層的消防員

睇下我篇文先啦 認真
打西環唔一定要肉體上去西環

我即係指你搞中資公司

你覺得會唔派差佬

差佬累人累物

有咁多目標 可以點派
七區大戰都突顯出警隊白衫指揮無能啦
根本控唔到咁多個地區

其實依家交通警用雷射槍係唔係可以告返佢轉頭，
因為要閃避攻擊性武器搞到我要超速

打遊擊好過打陣地戰
有危險就閃

退入去宿舍累街坊

最好笑係今日賣laser廣告 搞到幾乎人手一枝

唉，首先每個地區要人多

我地好難分配咁多人去唔同地方

一人少就玩完

好多巴絲都即買枝防身

唔洗
快閃就得

同埋我有唔少朋友做銀行
星期一佢地都因為附近地區有衝突而早收工
如果日日都快閃搞下中資銀行
其實佢地都唔洗運作

講下要做d咩？

千祈唔好
聚眾發出嘈音（包括大聲叫口號）
堵塞附近交通
燒死物
拆字同除國旗（如有）

做齊會好大獲 千祈唔好影響金融中心穩定性

做宜d野去唔同地點仲要每個地點都好多人

都幾難成事